連尼Ching 典介要整5p功能呢🤔🤔

尼个系波台特色 學撚曬高登做咩 吾好ban拿

連1千幾號會員都咁

屌你老母
( Show Blocked User - 濕鳩liy )

成撚日都有5p小學雞
5p狗全家生癌啦

Ching 你老母閪

搞掂又block多件

你差少少扑咗我

( Show Blocked User - 濕鳩liy )

hoball

你米又係叫Ching 同類人炸

錯啦 禾心在波台 身在波台 為波台發聲是應該的 要保留特有文化

千幾應該係假膠

做咩撚野牙

你仆街啦，呀joe叫你過黎做狗比人任屌呀？係就帶埋你老母過黎益Li登仔呀

難分真與假

吊你牙貢串做咩

on9當有趣